求文宣 上山下鄉知青被强姦（真人真事）

前文後理
其實呢呢個當年呢上山下鄉真係好出名
好多北京上海嘅讀過書嘅知識青年呀2 大學生 醫生等
佢哋選擇咗佢一啲偏遠鄉下嘅地方
希望可以刻苦耐勞學習啦
結果去到最後佢哋係返唔到城市
返唔到城市，見唔到自己父母佢哋好慘喺嗰啲窮鄉僻壤嘅爛鬼農村
要畀嗰啲牛屎佬
每一個村民每一個村長每晚強姦，輪姦
強姦有自願有被迫，女知青都係希望可以得到一個機會
可以畀佢哋回去北京上海等城市
因為當時候嗰啲牛屎佬村長手執住大權佢哋先至可以有通行證
嗰啲選擇咗落去上山下鄉 女知青不幸地被人強姦，
好多都落到農村，根本就冇嘢學到嘅，耕田啦嗰啲粗重功夫又做唔慣，完全對革命零幫助
苦等冇機會走
即使自己讀咗好多書係大學生
都要留喺嗰啲窮鄉僻壤嘅農村，响嗰度畀人哋搞大肚被迫落地生根

陝西亞貴州嗰啲農村佬
當年一車一車見到城市青靚白淨嘅少女，個個都嗒曬糖
真係送羊入虎口
好慘好慘好慘超級慘

好多女知青年，畀嗰啲村長威迫利誘，話可以幫佢哋上單位，番城市
好多都畀人強姦真係差到爆

發夢有professors 分享過

無人驚架？

自求多福

電影天浴真係好恐佈

之前中國一孩政策，玩到男多女少
遲早只會愈黎愈多風化案

中國禁左

文革個時真係慘無人道
中共真係超變態

有咩地方有得睇

未睇過

有得睇

遲早香港都係咁

我以前個professor話經歷過嗰個年代嘅人
會知道有幾咁慘

叫天不應叫地不聞

慘

《天浴》咪講呢啲囉

但真實係比戲裡面更慘
死都死唔到

中國就係咁

請阻止

大陸人心水清過你，唔使香港人操心

做女人難
做中國女人更難